---
title: >-
    بخش ۶۴ - دوم بار وهم افکندن کودکان استاد را کی او را از قرآن خواندن ما درد سر افزاید
---
# بخش ۶۴ - دوم بار وهم افکندن کودکان استاد را کی او را از قرآن خواندن ما درد سر افزاید

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>گفت آن زیرک که ای قوم پسند</p></div>
<div class="m2"><p>درس خوانید و کنید آوا بلند</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>چون همی‌خواندند گفت ای کودکان</p></div>
<div class="m2"><p>بانگ ما استاد را دارد زیان</p></div></div>
<div class="b" id="bn3"><div class="m1"><p>درد سر افزاید استا را ز بانگ</p></div>
<div class="m2"><p>ارزد این کو درد یابد بهر دانگ</p></div></div>
<div class="b" id="bn4"><div class="m1"><p>گفت استا راست می‌گوید روید</p></div>
<div class="m2"><p>درد سر افزون شدم بیرون شوید</p></div></div>